配合美國，香港輸出經濟革命，有冇得搞？

如果做到，全球民眾因各種原因罷買MIC產品，咁中國好快收檔。

吉野家都罷唔到算啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳